\thispagestyle{plain} 
\index[in]{und weil}
\index[vw]{Autoren! Kai Deutsch! und weil}

\beginsong{und weil}[]
\beginverse 
1. Und w\chord{h}eil diene Augen vor Fr\chord{G}eude sprüh'n
\chord{A}und dein Lachen den R\chord{D}aum durchdr\chord{fis}ingt
und w\chord{h}eil deine Wangen vom L\chord{G}eben glüh'n
m\chord{A}erke ich, wie mir mein H\chord{e}erz zerspr\chord{h}ingt
\endverse

\beginverse
2. Der ^Augenblick will so v^iel zu schnell
und unh^altbar mit der Z^eit verg^eh'n
und ^ist er noch so fr^eundlich und hell
m^erke ich, bleibt er nur in Er^innerung best^eh'n.
\endverse

\beginverse
3. So r^ichte ich meine W^ünsche nach vorn
^und auch mein H^offen und S^ehn'
im S^tillen wird ein Ged^anke gebor'n
m^erke ich, will ich deine Fr^eude noch einmal s^eh'n.
\endverse

\beginverse
4. \textit{wie Strophe 1}
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Kai Deutsch, Pfadfinderbund Boreas
\end{angaben}